[競徽]出現係警察總部被雞蛋扔中

警徽

推

pish

苦中作樂

前面叫我唔好推

好爛，但笑咗。正評一個

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

毅進校徽？

係

yes

推呀 俾大家知競徽嘅遭遇呀

大家仲有冇雞蛋呀 扔多啲

成條街都係自由閪呀 多謝你呀

大家唔好衝呀

攰嘅就休息下

King Fai

笑撚死

team kill

釋放盧偉聰 屌你老母

有蛋殼黏住加十分

有冇人扔蔥

毅進仔

驚徽

Push

我去左食個m記再返黎 好攰呀 你地加油呀

笑咗

警你老母

放人

後門10幾個速龍Ready
#現場實況
by 6.12 reminder

消息人士稱，警總內戒備的警力超過兩個大隊（逾2,000警力），他們目前大多在警車上戒備，另外一個應變大隊（逾1,000警力）則早已部署在銅鑼灣維園附近戒備，只要示威者按捺不住衝擊警總，應變大隊一收命令便會火速從後包抄，匯合警總內的大隊前後夾擊將示威群眾驅散。

【警總內外屯重兵 4,000防暴警待命等候衝擊】

小心呀

小心速龍呀

警犬

記得唔好賣身邊嘅人 個個都係我地嘅屋企人呀

發夢見到喺灣仔修頓隔離嗰個垃圾收集站 推啲垃圾箱出去警總

頂笑左

如果張超雄係難民之父 咁唯唯咪係藝人遊行之父？
btw 搭緊車返屋企 對唔住各位手足 真係好攰好攰 我 對唔住大家 冇同你地留守到最後一刻
對唔住我一陣返屋企睇直播會支持你地 有時間會再做文宣

革命尚未成功 各位同志 我地下次集合再見

下面係:學人做解放軍

屌 笑左

大家要保護好自己

發夢每人拎一隻雞蛋掟向警徽，
除左上報，重可以申請建力士世界紀錄
落下個畫面幾

盧偉聰棄養警犬

狗係咪唔識開門呀 call救護員又唔俾人入

一哥去撚咗邊？ 對自己人真係見死不救 或者 一直都無當班靚係自己人

棄卒

一哥係林鄭嘅狗 林奠係習大大嘅狗
警察係一哥嘅狗

天佑義士

推 咪撚屈我地

笑死

訓先 大家加油 希望有人幫我推下 雖然係膠po 笑笑就好 知大家大壓力
笑完就要專注返係件事入面
香港加油
香港人加油
連登仔 連登女加油

巴打好波

競廢

對番5個字,冇個人字

打多左